老衲正式宣布，臨立會所有議員都係人大

人大條聽話小狗 ja

關於臨立會：去留肝膽兩崑崙，不必苛責

Sodium dee

今次真係無得唔認同

老鳳認同

老共認同